大家事後會傾d咩多

同男朋友係酒店做完愛做的事
完事後大家攬攬錫錫
我想同佢傾下心事
深入了解下對方
我就話 不如我地傾下計
佢即刻話 好呀 我地傾下有最近有咩新聞呀
我應該點接落去？

問你想知既野 拍過幾次拖之類

下次到我插翻你

中美貿易戰

賽後檢討

講下以前點比人屌到你高潮

利申 絲

愛都做埋 但係唔夠膽直接同佢傾？

咁咪直接問佢心事囉

依家呢個世代 扑完都仲可以係frd

哲學

佢係咪搞緊gag
我嘅話會即刻笑出聲

咪咩都傾囉

真係嘛,傾新聞傾到悶轉channel講心事都ok架

都話係男朋友

佢認真架

咩都傾下😂

咁係你想傾定男朋友想傾
你事後想傾應該本身有話題喎

你話不如傾下南極圈

同佢傾一陣新聞 之後轉話題傾你想傾既野囉

我想傾呀
我想了解佢多d嘛

同男朋友認真傾偈難過登天

無
佢一係打機 一係訓覺
不過俾著我都唔知傾乜好
事後就咁訓係佢隔離都唔錯呀